水龍夠唔夠餓狼打？

究竟水龍同依家嘅餓狼打係邊個贏

有冇睇原作
後期餓狼正係掛奇玉後面

龍捲=龍套 應該夠餓狼打 但係會重傷咁

龍捲識飛 點會比佢打到

冇睇原作 但餓狼連警犬俠都唔夠抽

用念力都打死佢啦

到底警犬俠實力去到邊

手手

警犬俠好撚勁喎

餓狼嘅武術只係識打人，唔識打狗

警犬俠係地頭先勁

我覺得警犬俠應該係土地神果一類神明黎
有地盤意識,又淨係留係自己領土上面

講係守門狗咪得囉

水龍得們樣

餓狼後期一路打一路進化，已經唔係同一個級別

全盛時期餓狼秒殺龍卷 你話呢？

警犬俠死魚眼 唔好睇少佢
s級入面佢應該都數一數二

警犬俠好撚好笑

龍卷傷左再先

比佢無傷都100%無得同餓狼打
只係夠黃金精子打
但餓狼係秒黃金精子

係傷左既龍卷

無傷餓狼根本掂唔到龍卷

100%龍卷可秒黃金精子 作者講

水龍敬夠